Otto Wijärt Tolamalt perrismna piddäjä kaibas kohto een, et temmäl Fritz Kirrutari käest 24 Rubla rahha sada om, mis temmä 1869 süggisil om lainano ja nüüd weel ärrä ei olle masno selle rahhal ei pea Gwitungi ollema wasta anto.
Fritz Kirrutari käest sai küssitu, üttel temmä, et temmäl 60 Rubla om olno ja se om ka masseto agga 24 Rublat ei olle mitte lainano Otto Wijärti käest.
Tomas Mältson Otto Wijärti naise welli tunnistas et Fritz Kirrutar om länno Otto Wijärti maija ja om küssinu Essä käest rahha lainata ja se om üttelno et temmäl ei olle ja perräst om Ado käest küssinu Ado om ka üttelno et temmäl om ärrä kullunu ja siis om perräst Otto Wijärt andno 25 Rublalisse pabberi kost Fritz Kirrutar 1 Rubla taggasi om andno, 2 aastaaiga neljäs käen taggasi.
